【緊急】維園要人 銅鑼灣入維園方法

係銅鑼灣sogo塞撚咗兩個鐘

後尾經銅鑼灣站搭去天后
十分十分鬆動

維園好吉銅鑼灣塞撚到仆街大家唔好係SOGO 鳩塞
因為ikea 係出口來嫁 維園出的人係一路出緊來
完全無路畀sogo 的人入維園
維園好吉 經天后入呀 唔好塞係到呀！

自推

推

除左不要入中聯辦，入維園都好重要

Pish

天后入

岩呀皇室堡依家好塞去天后入再銅鑼灣出就流式舒適啲

推企左5分鐘郁都冇郁過就轉行第二條路

天后入好順

過左sogo會好好多

利申，啱啱到香港站

銅鑼灣搭地鐵去天后入啦

唔駛喺sogo度9企2個鐘架

推
岩岩兜天后入到

天后入啊

銅鑼灣地鐵站嘅人都唔好上sogo個邊塞

從天后入，好易入。
除了不入中聯辦，入維園都好重要。

呼籲 大家幫手做人潮管制
唔好再撞人潮了
1. 銅鑼灣站人: 落月台搭去天后出
2. 維園人: 走向維園銅鑼灣方向出口 比空間人入
3. 來緊的人: 炮台山天后站 入維園
4. 銅鑼灣人: 想入維園去行上告士打道天橋/落世貿停車場沿海旁入維園/插隊

唔小心走左去中環 ，係遮打花園坐陣飲飲水，可考慮返回維園繼續集會，維園要keep住爆，達至集會目的。塞先係我地和理非想見到既野，遊行不是。
警方策略：引導前線到中聯辦，等待時機進行鎮壓，與其係咁，無限維園集會直至集會時間結束先係和理非既王牌。

SoGO門口附近果幾條路其實塞左好多個鐘!
銅鑼灣地鐵站既人目前係入唔到去 又出唔到黎
如果未入維園既求大家唔好擔遮
左穿右插就可以殺出條路去維園

我由四點係銅鑼灣sogo到維園果條路塞左三個鐘
依家關遮殺出一條血路先可以到到維園
但結果維園原來好少人
個個塞哂係地鐵站附近

千其唔好行去皇室堡 sogo個方向
呢條街係對流緊
因為有好多人未去維園架

維園目前其實好少人!!!

大家唔好怕淋雨 因為塞左咁耐 都因為個個都開遮

啱 次次都塞皇室堡塞到驚

推 流動番就可以解決到塞嘅問題

Hysan果度落唔落到地鐵站？

轉載
冇大台結果塞實曬都冇辦法， 大家盡量呼籲身邊既手足
⬇️⬇️⬇️
銅鑼灣灣仔既人要入維園， 請盡量行去海傍方向，沿海傍既路極之暢通， 過左銅鑼消防局先轉入維園
⬇️⬇️⬇️
維園入面既手足，離開維園時， 請盡量靠左， 俾多啲條路面入維園既手足入黎， 見維園入面人少， 大家唔使走得咁快

push

上電車站上面天橋兜過去都入到架

大家係sogo向東角方面經世貿後面岀口岀 向右手邊行上天橋一直行就到維園

Sogo人唔駛再塞喇

就係要塞死港島啊！

要比維園大會count人數, 一定要入

入完維園先好去灣仔金鐘

Copy and paste someone's post:
入唔到維園我誓不罷休，屌你老母山長水遠想黎入維園，而家入唔撚到塞爆左唔通係我錯？
屌那星，維園入撚梗

push

勿去西環

希慎人都唔好行sogo個邊

Push

塞左兩個鐘終於走到

好多人掉頭返維園！

快推p牌力量有限

入維園！返維園！